大量三毛屌中大事件

一波未平一波又起
目前有三毛帶風向係咁屌手足
中大屌二橋
二橋屌中大
又乜乜柒柒撤唔撤
暫停一切互屌
不完美 可接受 要改善

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）